所謂影響經濟既謬論

經個女人搵班聽落銜頭好似好威威既經濟代表講一講
CCTVB直播加新聞時段重點狂Loop
相信有好多老一輩爸爸媽媽級冇十成都信左8成
因為佢講左一個事實出黎，而依個事實重要係深深影響到佢地
唔係咩零售數字，唔係咩GDP。。。。。
係個市！！！！股市！！！！
無論你有錢冇錢，幾千銀又好幾萬銀又好，好多爸爸媽媽級都會買
個女人好叻呀今次
先用第一招每日記者會比D睇CCTVB觀眾知坐係台上既狗察幾正常
再死口唔應佢地仔女同佢地講哥D狗察發狂行為
後用第二招，比佢等到個市回調既星期出黎講經濟差
班師奶呀伯即刻信多幾成
唔止！有些少知識又唔太識用腦哥班最中意聽D佢地認為有權威既人UP，信埋
經濟依招係中到應一應
我地可以做咩?[/b]
黎緊記者會要話比大眾知
根據波浪理論，個市係升升跌跌嫁啦，睇番個恆指圖啦
六月至七月個市係升浪入面，有短期高位，哥時又100萬又200萬人行哂出黎

哥刻大家賺緊錢你唔行出黎廢UP？
到左短期個頂，就係時候回落嫁啦！
姐係點？個市今次做完短期調整就會升番上去，睇圖，大約上上落落一個星期左右
手足，依兩個星期會好難頂，因為個調整好有機會要跌多一陣
[b]我地要堅定！要頂住！